我好似唔小心泄露國家機密。。。

話說啱啱扮大陸仔
上知乎想透過問答等佢地知道
香港同內地有差距係好事

點知問完無耐就被刪除左
查看原因最似居然係泄露國家機密

屌你老母啊，講下一個兩制都唔得
逃犯天堂，走資天堂都係班高官講既

求求各位6月9日記得上街，唔想係香港都俾人拉去坐監

仲有好多龜龜蛇蛇等我照顧㗎

你當知乎yahoo知識咩
大陸架嘛

連登個個都知條例有問題啦
要凝聚力量要話俾唔知問題係邊既人知嘛

點知屌佢老母 9秒9被del

最近五毛好多
佢地收到指示就一窩蜂入去留言
youtube都搵到幾個新開頻道
內容全部都係屌美國支持中國
每條片幾百個留言都係五毛互讚互吹
而且見到有留言內容有進步
真係擔心新一代會有人信
真係痴撚線假都講到真咁

大把人信
包括啲蠢人同廢老偏偏佢地佔大多數

六四就到 唔撚洗維穩呀？洗幾多錢落去Mon實個中國內聯網呀

係咪同喺的士陳fb留言撐佢嗰班五毛同一個組織

識唔識問問題 你個問題主觀又講到一嚿嚿咁

應該問「如何看待香港修定逃犯條例，會對一國兩製造成什麽影響」

仲未通過啊
打110啦

五毛都未開始留言就俾人del左啦

大陸人鬼識逃犯條例咩
要用佢地關心既嘢先得

條例如果通過，樓主

幫幫手啊 69一齊出街啊

出啊，身邊啲friend好多都話出

多謝啊
唔想翻大陸坐監啊

唔好咁啦，講下一國兩制都咁
通過左應該除左聾啞盲既，其他都好有機會俾人拉